人越大失去嘅野越多

好憎2019-2020
失去咗愛我嘅人 失去咗由細睇到大嘅一位偶像（小鬼）
以前一有唔開心 就會睇作佢啲節目笑翻 而家越睇越心塞 越想喊 搵唔到令我開心嘅野
呢排就算約frds出去食飯 表面會傾吓計 扮到幾開心咁
但一自己一個人又會諗起小鬼 點解一個好人身體冇乜病痛又咁後生可以走得咁突然 自己又冇乜朋友 本身愛我嘅人已經唔愛我了 好似覺得自己生存喺世上都冇乜意思 成個人都好灰

試下把喜歡轉移至佢好兄弟小豬身上

你真係痴線佬嚟